二字頭a0垃圾發洩區 你問你答

咁你想人地係到發洩定問你野

純粹提供一個post畀大家發洩下

唔答 驚自爆

洗問你

問我

揸我

話明你問你答
梗係唔係問我

準備永遠的a0

點解仲係a0…

想知點解要發
A0有咩問題

發咩撚洩，你係撚ao

由小學6年級去到中學完都曾經有幾個女同學鍾意過我，但我一個都無受，相反自己追過4個人都失敗，但追果d 都係普普通通女性，最近又食左檸檬

有誤會？

廿中都就到